兩岸角力｜捷克軍火商向台推銷 72小時後即收大陸警告

台灣《上報》報道，捷克軍火商Excalibur Army早前向台灣推銷武器，惟簡報後72小時，軍火公司總部接到來自中國駐捷克大使館的電話，警告不得賣任何裝備給台灣。軍火公司驚訝消息怎會這麼快洩露至中共。台灣中科院表示，簡報內容均為公開資資、不屬機密敏感事項，至於中方作為，因不屬查證權責範圍，中科院不評論。

完整版自己禁link 睇